有冇人同我一樣係咁

十幾歲人 相貌平平 沉默寡言
入咗間平凡嘅大學 讀一科自己唔係幾鍾意嘅科
個人既冇專業技能 又冇過人嘅成就
但係又唔想歸於平凡 唔想喺香港做社會機器嘅螺絲
想出去見識多啲野 接觸多啲好人

對未來有啲迷惘 唔知幾年之後可以做咩好
有冇廢青一齊圍爐

冇

Cusis drop到科未

睇多啲書同做運動係生活嘅基礎
實現財務自由有好大幫助但我都幫唔到你。
網絡將我哋嘅視野擴闊咗好多倍
可以上網學有興趣嘅技能或者知識
想下外國討論區同唔同人交流